777 『九唔搭八』唔理市民的訴求

777：
100,200萬市民示威遊行 ＝ 無回應
衝擊立法會 泛民立法會議員要求同你傾 ＝ 好忙好！無時間！
衝擊完立法會 有制服的暴徒清場完 ＝強烈譴責示威者

陳志全批評林鄭月娥以忙為由拒見泛民 憂再刺激示威者

『在立法會內仍有示威者留守，部分立法會議員亦留在立法會議事廳，包括民主黨許智峯、議會陣線區諾軒，及人民力量陳志全。陳志全批評，行政長官林鄭月娥以很忙為理由，拒絕接見泛民主派議員，他又擔心會刺激部分示威者。』

林鄭：未經調查就不檢控示威者是違背法治

『行政長官林鄭月娥凌晨四時與政務司司長張建宗，保安局局長李家超及警務處處長盧偉聰在警察總部見傳媒，她強烈譴責有示威者以極暴力方式衝擊立法會。』

林鄭月娥強烈譴責目無法紀行為 對違法行為追究到底

『她形容，這些是目無法紀行為，嚴重影響香港法治價值，她對此感到十分憤慨及痛心，亦予以強烈譴責，她相信市民亦有同感，她表示，警方對整日暴力行為一直表現克制，但當局會對違法行為必須追究到底。』

唔好意思呀特首，以你的角度來睇小弟應該唔係你心目中的香港市民。小弟認為政府同你果種垃圾精英主義的傲慢、囂張的態度，完全忘記左公務員係市民的公僕的原意，一直都係做造成整件事的原故。由你帶領的政府到現在還可以認為自己無任何的錯誤，「撒回」與「暫緩」在字面上已經有不同的意思及解釋，更加不用在司法覆核的法庭上的解釋！

李家超：小心別有用心的人士破壞社會安寧

警方金鐘清場後截查往旺角小巴 在立會大樓內蒐證